Netvigator 2月完約, 求續約或其他公司plan,短期

有意pm,